
Acesso ao banco
http://localhost:8080/h2-console
JDBC URL -> jdbc:h2:mem:testdb

Utilizei o H2 pela agilidade de configuração, não coloquei os testes por falta 
de tempo, pois tive alguns problemas com minha máquina.